逃犯條例一過，警隊cut budget只係時間問題

直接用公安執法啦
仲需要警隊？